\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{amssymb,array,graphicx,enumerate,listings} 
%\usepackage[fleqn]{amsmath} % use this if you want align to be left aligned
\usepackage{amsmath}
\usepackage{float}
\usepackage[margin=1 in]{geometry} 
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color} 
\usepackage{tikz} 
\usepackage[parfill]{parskip} % skips a line for a new paragraph instead of indenting.
%\lstset{language=Matlab} 


%%%%%%%%%%%% Symbols/Math Symbols 
\newcommand{\ep}{\varepsilon} % scripty, not machine epsilon 
\renewcommand{\l}{\lambda} % lambda 
\newcommand{\grad}{\nabla}
\newcommand{\Ord}{\mathcal{O}} % order O 
\newcommand{\LTE}{\mathrm{LTE}} 
\let\Oldforall\forall 
\renewcommand{\forall}{\;\Oldforall} % putting more space before for all symbol 
\let\Oldexists\exists
\renewcommand{\exists}{\;\Oldexists\,}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}} % complex numbers 
\newcommand{\N}{\mathbb{N}} % natural numbers 
\newcommand{\R}{\mathbb{R}} % real numbers 
\newcommand{\st}{\text{ s.t. }} 
\newcommand{\WTS}{\underline{WTS:}}
\renewcommand{\d}{\mathrm{d}} %normal d for dx in math mode 
\newcommand{\D}{\Delta}
\newcommand{\union}{\bigcup}
\newcommand{\intxn}{\bigcap}
\renewcommand{\emptyset}{\varnothing}
\let\bar\overline
\newcommand{\case}{\text{\underline{Case:} }}
\let\phi\varphi

%%%%%%%%%% Functions/Macros
\providecommand{\norm}[1]{\left\lVert#1\right\lVert} 
\providecommand{\abs}[1]{\left|#1\right|} 
\newcommand{\firstd}[2]{\frac{\d#1}{\d#2}} %first derivative 
\newcommand{\secondd}[2]{\frac{\d^2#1}{\d#2^2}} %second derivative 
\newcommand{\firstp}[2]{\frac{\partial#1}{\partial#2}} %first partial 
\newcommand{\secondp}[2]{\frac{\partial^2#1}{\partial#2^2}} %second partial 
\newcommand{\tildeon}[1]{\widetilde{#1}} %inserts a tilde over your whatever is inside.
\newcommand{\e}[1]{\exp\left( #1 \right)} % will produce exp(your inside) for you
\newcommand{\mean}[1]{\langle #1 \rangle} % <input>
\newenvironment{indented}{\begin{tabular}{p{.05\textwidth} p{.9\textwidth}} &}{\end{tabular}}
\newcommand{\mtx}[2]{\left[\begin{array}{#1} #2 \end{array}\right]} 
\renewcommand{\b}[1]{\textbf{#1}} % bolds text
\renewcommand{\i}[1]{\textit{#1}} % italicizes text
\renewcommand{\u}[1]{\underline{#1}} % underlines text
\newcommand{\note}[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand{\filler}{\textcolor{white}{asdfasdfas}}

%%%%%% Document-specific shortcuts

\title{}
\author{}
\date{}


\begin{document}
\maketitle

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Phasellus porttitor porttitor turpis, volutpat dictum augue. Curabitur eu ultricies diam. Pellentesque volutpat imperdiet nisi ac mattis. Mauris pharetra nec mauris in mollis. Ut euismod eros nibh. Aenean dignissim libero ut aliquet vulputate. Duis vehicula eleifend orci tristique finibus. Aliquam erat volutpat. Quisque eu sem neque. Ut fermentum elementum erat at ullamcorper. Donec dictum egestas sollicitudin. Etiam non ex at ex faucibus viverra eget at magna. Aliquam ultricies nisl fermentum urna tristique gravida.

% Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Phasellus porttitor porttitor turpis, volutpat dictum augue. Curabitur eu ultricies diam. Pellentesque volutpat imperdiet nisi ac mattis. Mauris pharetra nec mauris in mollis. Ut euismod eros nibh. Aenean dignissim libero ut aliquet vulputate. Duis vehicula eleifend orci tristique finibus. Aliquam erat volutpat. Quisque eu sem neque. Ut fermentum elementum erat at ullamcorper. Donec dictum egestas sollicitudin. Etiam non ex at ex faucibus viverra eget at magna. Aliquam ultricies nisl fermentum urna tristique gravida.

\end{document}


